【水晶球】林鄭：股市大升證明國安法有利香港經濟發展

股市大升證明制裁香港政府官員有利香港經濟發展

行會前見記者

林奠又然

推國安法，跌1300點
制裁香港官員，升700點